屌那媽 cc台連我地用咩網睇動畫都要管 當自己大晒咩

又話咩洗腦 又用大陸文化
屌你老母 我當免費娛樂咋
都冇俾過著數俾b網
咁都唔用得呀

係時候起革命反cc霸權啦

同大陸人有咩分別

十卜🏢🐷

根本你地走去娛樂消閒，唔陪佢地鍵國，就已經得罪佐佢地啦

佢地聽網台 睇立法會開會當娛樂咗喇😢

用b網又唔得
用淘寶又唔得
用ching又唔得
用5p話又唔得
用emoji又唔得
除左鍵國
乜都唔做得

成日話係我地睇左d大陸字幕組既動畫引蝗語
明明就係傳媒同政府狂用先引到
關我地圍內睇動畫春事咩

What is cc?

屎屎台=時事台

屌那星 當自己lin登大佬呀 乜都唔俾

咪就係
冇人識佢呀
係我面前扮大佬

支持樓主

吉魯好波

唔准分化動物台同CC台的手足

唔夠膽得罪高登黑社會

不嬲都冇關係 點分化

🏢🐷👍⚽️

上b站都要屌

十卜ching

我地一齊起革命反抗cc台啦

清何球